支那蝗覺得微信紅包係好野係咪因為乞開食

支那蝗覺得微信紅包係好野係咪因為乞開食，

始終諗唔明紅包有咩咁好

乞兒基因

話咩可以食飯夾錢更加戇鳩， 出得黎一齊食飯快左幾秒鐘有咩分別， 一條友用八達通食飯就最快， 你同我講一班人食飯夾錢果度快幾秒都叫快